慶祝中華民國108年國慶

祝我哋真。中國：中華民國生日快樂！聯港抗共，重奪中華之地

push

記住唔係國民黨

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道